呢個訪問係一齊笑佢定宣傳緊？

佢自己都講明唔怕比人笑

紅d仲好